跪求電腦喇叭推薦

男友就嚟生日
想買喇叭俾佢
但對呢啲乜都唔識
淨係知佢用緊雷蛇 Leviathan 5.1
佢都係打下機 睇下戲
預1K樓下

求巴打推薦

含撚啦泛民打手！
［最後通牒］警告泛民重回正軌 否則勇武將會全面退場攬炒

平平地用genelec 8361A, 係真愛黎

咁貴 搞唔掂

送1q算啦 唔洗錢

佢用緊果款都1500 你買1000 即係落佢面

有冇差唔多選擇

買隻錶或者其他電子垃圾

書架式喇叭>>>>>>電腦喇叭

2k樓下是但買啦

搭單問Razer Nommo同Razer Nommo Chroma
除咗後者有RGB燈仲有咩分別

Marshall

學生冇錢

食餐好嘢算

Presonus Eris E3.5
Amazon好似有，七至八舊左右

差唔多，換來把鬼咩，無嘢搞搵嘢搞，妳好撚得閒咩。

免運費

係佢嗰部打打下機會冇聲先買新俾佢

搭單問，5-6千有咩選擇？
如果10,000左右，想買齊DAC Amp加喇叭
有冇咩推介？

HD6行貨減左兩千，太大部唔係我都想買

你班HIHI 騎劫人地POST